真心 港獨唔得 有冇諗過支爆概念

如題 支爆我地咪可以脫離中共既干擾

呢個係唔係香港既出路

推

理性啲諗 港獨短期內係唔得
但長遠等到支爆就有條件

支爆同港獨都一定會發生

不過應該支爆完 香港俾人陀衰一輪先

之後再港獨

每日開一個POST

一年365POST

好快就可以獨立嫁啦

以前97前，84後（過渡期）
中國落後，英國先進香港先進
中共一樣干擾
仲勁過現在